跪求各位 到底點樣可以救到隻狗

上過電視、搵過議員、成班動保撚親自去搵主人理論、機構去睇過，7年後milk milk繼續受苦

到底點樣可以救到隻狗？
正常途徑唔work，仲可以做咩？

有無人識milk milk主人？
有無人識佢身邊嘅人？
有無人可以推到佢主人上報比全世界知推到比佢圈子朋友同事知佢有幾咁仆街？！

我仲記得MILK MILK
咁多年仲係呢D惡劣環境……………

睇Facebook 成日見到 日曬雨淋
東張好似有報過 但無用

幫推
拯救milk milk大行動

求連登仔集思廣益 仲有咩方法？

推

毒死佢

搞咗咁多年都救唔到佢不如毒死佢啦，死咗好過受折磨

直接救走 使咩同呢啲撚樣講咁多

我都覺，幾條友夾手夾腳救走收埋好過，講道理有撚用

輕輕一推

千祈唔好剪咗佢條狗繩啊 唔可以的

唔好搞人哋屋企啊咁做唔啱㗎 btw 邊區

幫手推 希望救到狗狗

Push 拯救狗狗